時光機就快開喇...想離開2017既快D上黎...

琴日有人叫我阿嬸 時代唔同左 快D收皮

D人成日話1822 1822... 過埋今年我就23

樓主 有病記得睇醫生

做乜野

聽歌者

好聽

呀嬸
收手啦